屋企人成日話 投資係致富途徑，到我想出錢投資又比佢地鬧

本身有打開機，而且都打得唔錯, 平時係yahoo email我個簽名title都係叫做電競師
咁做得電競師，就好似運動員咁需要日日訓練，所以係要日日打機keep住個狀態
咁我部電腦都用左3年，呢排打機開始Lag機，有時仲因為我Lag機搞到比對手團滅，隊友都話咁落去一定比我雷死場場輸

咁我都視電競師為我未來發展既職業，要發展得好就要有一定既投資，所以我就同老豆傾 想佢比D錢我投資一下我D電競裝備，買部新電腦
最後我比左條list我老豆 叫佢去黃金砌返黎比我，因為我要keep住訓練 唔得閒自己去砌

佢睇完之後依依哦哦話乜成萬二銀 又話依家果部唔用得咩
屌! 我即刻開佢波，佢都唔知電競師搵成幾百萬年薪，依家投資果一萬幾千，將來回報過百倍
佢視野咁窄，又唔睇長遠回報，到時我搵到錢一定唔會比錢佢

要訓練電競 冇時間

樓主成日話 投資係致富途徑 到連登仔要樓主停打一個月去番工 樓主又唔肯